每世界一齊叫 建制贏左 香港玩撚完

建制贏左 香港玩撚完

票投民建聯 香港玩撚完

票投民建聯 摧毀你家園 香港玩撚完

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔啱音

投建制 香港玩撚猿

統一目標，邊個贏我唔關心

我只要建制輸到仆街

邊間教會

好中point

建制 ??
比人洗曬腦都講得出
係保皇黨啊